其實新界東有邊個係投得過

dead body 就一撚定唔會投
但又唔知新東有邊啲素人要出選

VL?

立法會 真係要投口才好 轉數快 有膽量既入去

Deadbody keep住監察啦

張超雄 太大愛左膠 應該第一個踢走

陳雲

你sure佢有食藥先啦

deadbody口才好最後又點

佢一時時

老師又中

張超雄講左唔選

如果喺販民度勉強要揀一件，慢必係OK，其他不了

有本土投本土,冇就投慢必

佢靠黃毓民先有兩萬票咋

冇黃毓民？佢連選舉保證金都攞唔撚返呀！

慢必, 岑子杰

仲監察
佢個張死亡證呢？

認真
舊個批得慢必

發神經

岑子傑選的話會投佢

慢必

梁天琦

慢必相對好過其他

射比dead body都唔會投比呢件垃圾
一直反黃色經濟圈，叫人唔好帶口罩，
呢條廢老點解仲未中肺炎死

團隊式咁參選得唔得架？
當年垃圾筒勁多票
帶埋try my breast入去

南亞大將軍好似話咗唔選
好似會搵嗰個工黨主席去頂佢

不過唔知長毛選唔選
如果長毛仲出嚟選嘅話
岑子杰應該會落超區

Slow beat

慢必唔錯
利申九西

不如大家整條list出黎睇下一定要踢走邊個老泛民好過

必踢：
張超雄
梁耀忠
黃碧雲

觀望：
deadbody

*deadbody唔係老泛民，但係今次抗爭表現只係可圈可點，再加上有險可守，令人印象極差

立場姐姐？
泛民真係投唔落，話我分化撚都咁話

啲三條真係仆街冚家剷嚟
胡志偉同涂漌申都仲好過佢地

慢必同岑子杰都得ge
不過當然，有素人梗係投素人

都係要有初選，再跟初選結果投

范國威
陳志全

范國威
陳志全
林卓廷 (雖然佢冇口才)

張超雄已經講明唔選

agger

阿廷做膽

絕對唔撚會投佢

Deadbody只係一個背稿搞gimmick嘅立會KOL

想見到有
慢必x1 白鴿x1
素人x1 本土x1
deadbody繼任人x1

如果梁凱晴嚟新東就好

空降好似唔多好
同埋佢宜家都係做gphone plan b架啦

雖然我唔鐘意社民連 但岑子杰

可唔可以施壓俾長毛唔好再選
尊重佢曾經嘅貢獻 但係真係俾後生仔上下位啦
成60幾歲好心退休休息下

劉穎匡呢場運動幾落力

岳橋for sure

新東樁腳來講

范國威應該會有

長毛真係老㗎喇
如果區議會嗰陣係派其他素人去打李慧琼條八婆
或者有機會贏都未定
但係啲選民就係唔鍾意長毛
所以最後呢條八婆先贏

佢出力真係好多
口才又好，講嘢好有感染力

你走先，我頂住

新界東選擇算多
反而九西真係冇咩選擇

九西投李傲然/何啟明lo
一票不投一嚿雲

得
但一張單拎兩個位
需要既票多過 兩張獨立名單當選 好多
所以現在無人咁玩

仲有毛姨姨都ok

林卓廷

新東今次可唔可以食住個勢挑戰攞多席

新東大家有咩心水名單？

新東不嬲係泛民票倉，但李梓敬黎新東選

西門敬咁撚垃圾
應該都選唔撚到㗎喇
不過如果佢鎅到保皇啲票嘅話

今年九西真係亂到七彩

民主黨一件，新同盟一件，dead body，工黨點都會出一件，慢必，岑子杰or 長毛，牌面已經有6個，加埋陳雲同本土派，仲有區政聯盟可能出人，大把選擇

王喜

本土：張崑陽 劉偉聰 李傲然 劉澤鋒
無初選四條隊攬炒

泛民： 白鴿 公民 工黨 民協 毛孟靜 曾健超
無初選炒得仲甘

好難揀

小麗呢

有岑子杰就必投佢

必踢：
張超雄
梁耀忠
黃碧雲
deadbody

Deadbody 都可以觀望 屌你老味黑警都可以叫手足了

本土果班冇俾人DQ先算
上次區議會唔係個frd叫我登記我都唔想投

其實真係，
以佢資歷，佢唔會係咁弱智

但就算當佢真係高人，如果送左佢立法會，佢重要時刻又同你玩埋d 19嘢，真係激9死

佢上屆都比人dq過